【扮工系列】老闆嘅隱形左右手

有冇人做過/做緊二五仔？
喺同事之間點埋伏？

你以為得自己係？

你個身分得老闆知，
小心比人用完即棄，

可能公司一半人係

靠老細係咪好過靠丐幫？